無知勞工法例一問！！

近排返左份新工未夠一個月
我想問問打風我會唔會有人工 ？

問返你老細啦